小心行動，捱到人權法過

小心行動，捱到人權法過

人權法全部係美中博弈利益考量，勇武再升級都唔關事，唔好天真嚇自己，美國人係帶槍上街，唔需要顧慮勇武是否過頭，答案係唔會。記唔記得，和你飛時候一個鬼佬都講過，'dont say what happened, we know what happened, say what you want.'